有冇人記得套講挑戰大自然嘅戲

外國戲黎 講主角一班人唔知咩原因去挑戰世界上10大危險嘅大自然之類嘅野
例如 滑一個好耐先有嘅巨浪 滑翔傘衝入世界上最深嘅山洞 中間啲隊友死得7788 最後一個挑戰係係個懸崖瀑布上面跳落去

有冇人知道套戲叫咩名

Point break

係呀 thanks